［學術討論］曱甴 vs 狗

曱甴，雖然低賤，處於食物鏈最低層
但生命力頑強，所有野靠自己
而且唔怕辛苦唔怕污糟
日曬雨淋都唔驚，打極唔死打極仲有

狗，要搖哂尾擺哂軚
去乞一舊半舊狗餅
最慘有時候d 狗食多兩粒狗餅，
會當左自己係主人

剛剛餵狗時忽發奇想